不要忘記希特拉做的每一件事在德國都是合法的 by 馬丁路德金

依法治德

收緊>再收緊>kristallnacht

推

港共極權尤如納粹

PR完全唔敢推

「合法」

Push

依法治國

睇錯特拉斯
配股係合法架

呢個時候唔會有人屌佢左膠